點解csl可以咁撚垃圾

屌你老母我想打舖機啫 年中有十鳩幾萬舖就係因為呢間垃圾電訊公司瘋狂爆ping而輸
平時經常性load成半粒鐘空氣都算啦 打機幾乎場場爆ping呢下先神撚奇㗎喎
我只係想安安落落打舖機咋 點解要咁樣搞鳩我

究竟穩定嘅網速係一個咩體驗

同朋友出嚟打機明明大家同台但得我一個爆ping
是咪我剋住csl定csl剋住我

唉